想知蓮燈仔點睇呢「帶貓行商場」呢單野？

拍攝者表示有綁繩，但係張相角度影唔到

冇問題

唔撚得

遲下喵星人做特首

蓮燈仔 個名好有佛性

望左落對腳到

望緊腳趾

小智同比卡超呀

我成日帶魚行街添啦

痴線隻貓咁定ga
比着我屋企果兩隻死野，出個門口都鬼殺咁嘈

無H帶?

如果有H帶，應該一望個背就見到啦~~

如果細細隻冇出開街，應該大部份一離開屋企都會好驚

不過出慣街果D就會成日想出

我d貓都會跟出街 有時會扭街去 一開木門就企定係鐵閘要我帶佢去街睇野 中意陪我食飯行街 但有帶頸帶有背帶好安全

我隻貓都識企膊，但要著厚衫，如果唔膊頭會花撚晒

人地外國放貓就讚
香港放貓就屌
貓撚真係難服待

呢D雙重標準撚養唔養貓都好難服侍

肥貓

香港法例冇講帶貓行商場唔得喎
淨係有講唔準帶狗

放貓有咩問題？行商場唔會俾保安趕咩？

喵喵

我屋企啲龜都係

嘩有無搞錯啊萬一唔見左隻貓仔咁點算你知唔知家貓未係出面生活過係會好快死香港人真係好自私好無知

大概會有類似呢d既comment

外國： 貓貓出街好卡哇衣呀

有咩問題

貓貓

反而想個佢要柯個陣點搞

貓撚

最好貓貓狗狗都入得

貓好忍得屎尿

係mk 直頭見過有個女仔放隻成貓黑貓係外套裡面，齋突個頭出來。

有咩問題？

小姐，你pussy露左出黎

我都唔明，隻貓係人地既，人地管得好佢，
佢又冇整到人，咁話人做乜

利申冇養寵物

狗唔係抱住就得咩

最憎貓
不過關你撚事咩
佢養得掂就得

搵個袋擺好佢會好啲

夏目友人帳咁樣

帶貓得
咁我帶牛得唔得？

仲以為前邊條女著條咁短既褲

魚都得

只要佢唔搞到人地
其實冇事
如果有人帶寵物入去大小便
或者搞到人
好快就會封曬唔俾入

貓唔會係生寶地方周街柯

得，但要抱住

可唔可以唔好
嚴重氣管敏感，同動物共處同一個密閉空間超過10分鐘就會開始透唔到氣

唔落地咪得

最驚係有人敏感
你話搵個袋袋住就冇事啫

全世界就你一個

商場咁大都算密閉空間，咁你入商場要唔要搵人簽份風險評估呀？

死撚左佢啦 呢啲冇撚用人種早應絕望

有咩唔得，隻貓裝飾黎

如果係我隻貓 應該幫我放左血

好可愛

只貓系寵物
佢只系有生命既物件
唔應該有自由意志
應該從屬於擁寵物主人既意志
寵物主人帶私人物品行商場
當然冇問題

敏感？
你死撚左佢啦
一隻貓都話敏感
咪撚出街啦你死毒撚
廢事你話乜撚野都敏感

你咁講就唔岩la
D大陸人係迪士尼 商場 地鐵咪又係周圍屙 你有見過有地方禁大陸人攜帶細路咩

點解你個人咁廢仲唔安排人手滅絕？
唔係好想你d dna流傳後世

系你老母
你呢隻支那賤畜先係最冇自由意志果個

商場有抽氣 鮮風。 話敏感個啲真係食得屎

奧海城都見過，隻貓仲典曬地表演賣萌

即係你唔係地球生存既動物啦

d人企定睇表演囉

小畫家劣作, 等高手接力

畜生就困住屋企咪撚拎出街啦

上面條img link搞極都唔work

唔騷擾到人咪得

No
畜牲
起碼有自由意志
呢D系寵物
寵物主人既「寵」物

偷換概念，香港商場，政府當大陸人係寶。
當動物係草，點做比較？

系你老母臭系

就黎全香港人都唔出得街

有d人真係乜都搵黎講

重等咩

大陸人都入得商場，重有咩動物係唔入得？咁多年黎剩係見過大陸人會係商場周圍屙

唔隨地大小二便
唔咬同抓人
有咩問題

作為人類我起碼有自由意決定行入商場定行路面
為左滿足寵物主人虛榮
寵物系唔會／唔可以有呢種自由意志

其實有咩問題

你就真係死撚咗去啦
講兩句就起曬鋼咁，𠵱家講緊唔好搞到人呀
間商場有寵物美容中心呀？因咩事要帶隻貓入去呀？
出街就話成條路可以行遠啲啫，一個唔覺意要搭同一架𨋢/喺正上下扶手電梯撞到咪仆街？
你話導盲犬都叫有啲用吖，你隻貓有咩用呀？冇來由噉增加人哋出街會引致敏感嘅風險有咩謂？你以為自己隻貓真係主人呀？M男做自己隻貓嘅奴隸做上腦做傻咗你呀？
其實照你咁講閣下都唔應該上網啦下話？講兩句就咁敏感起曬鋼咁廢時你上多兩次網爆血管心臓病發呀

唔麻煩到人就OK啦

D 貓仲驚過你
抱住佢行近大門已經想走

好得意

笑撚死

只要你隻貓係喺愛協領養返嚟而且係唐貓就冇問題

點樣會撞埋去
你出街會成日撞到人 ？

騎膊馬

唔可以阻路又要唔好搞到人

死得未

佢無講錯喎

駁黎都on9,貓係連登係有特權 喵

你fb睇到有條片事實真係有綁頸帶

終於有個正常人

係畜牲台討論 跟本唔洗傾

人地敏感係大事 佢隻野入唔入商場係小事

咁撚叻咪帶隻野周街去睇下大部分人咩反應囉

外國成日見到貓狗帶上車 帶落metro 帶去商場 帶去餐廳 係香港思想咁落後
我認同香港唔帶得上車上metro 始終香港人多 好易整傷人或者整傷貓狗
但咁大個商場都唔比既話 講咩動物權利 動物都有想出走既時候 帶佢出黎 冇整污衊人地地方 冇影響到人 有咩問題？
香港係呢方面既思想係極落後 歐洲做左幾十年既野 依家香港係到屌人地 只貓撚狗撚夠疆黎歐洲講同一番說話

天下貓貓個個page啲人唔知又有冇啲咩偉論呢

博出位

你激動d 垃圾

我都想隻貓肯跟我出街

商場有無例話明唔準帶貓？

毒撚多數留係屋企，一定對咩都敏感啦

我激動係因為佢激動
但我諗應該冇人知點解佢會激動
佢係主動我係被動，我激動翻轉頭有咩問題？
就算有，佢同我錯嘅比例都係2:1啦
同你唔同意見就諗住將責任全部歸咎於人獨善其身？
你同你口嘅垃圾有咩分別？定你句「垃圾」係你個留言嘅下款嚟？

商場俾咪無問題

小小野都要公審人，難怪香港人做咩都要保持隊型。

點解可以帶貓行但唔可以帶狗行

雙重標準到

知唔知咩叫密閉空間

煙你又點避先，講到咁大事，我都有氣管敏感，養2隻貓又唔見岀事，一次都冇翻發

因為致敏源唔同

主動被動真係咁用架咩

洗唔洗申請左先入密閉空間 ar sir

做乜鳩
小學雞鬧交咁

走法律罅

仲要計2:1

我見到係隻貓帶緊人行商場喎……

你就真係死撚咗去啦
講兩句就起曬鋼咁

咁都有小學雞鬧交

依啲人現實一定以為自己好撚串個啲白癡仔

你知唔知就係因為個個人都以為貓只可以係家貓唔洗出去而搞到全香港一個貓公園都冇
你日日留係屋企唔出去吹下風睇下野曬下太陽ok？
好多貓撚話隻貓會驚 屌 你試下一出世日日係屋企呀 你出街緊係驚 未接獨過出面世界。
我兩隻就中意出街 我識好多人貓貓都會出街
只要帶左胸背繩其實唔怕會嚇親走失或搞到人

帶唔帶貓行商場應該由主人決定隻貓係咪適合
如果隻貓唔驚又唔係惡貓其實ok
同埋個主人有責任保護隻貓 同避免隻貓影響人
情況就類似帶小朋友出街

如果會令人敏感 咁我養貓/狗 身上有佢地d毛 飄落你到 又令你發作？
行商埸有時係逼不得已 冇貓公園 係馬路邊車又多 可以點呢？香港對貓既配套其實好少

我知貓撚實屌我話我咩唔明d貓會嚇死呀會驚死呀
但係
我個個星期帶兩隻大既去野餐/行街/食飯/揀貓罐小食
一見到胸背帶就好興奮知有街出

有咩問題 隻貓都唔驚

見親鬼佬嘅寵物節目都係放隻貓出街玩

其實係隻貓帶個人行商場

蓮燈呢個名好撚正 蓮花寶燈

話會引致敏感嗰啲人, 我想問下, 你地覺得啲人著波點衫出街有無問題 如果著住波點衫又咁啱遇遇上個有嚴重密集恐懼症嘅人咪會影響到人, 最嚴重甚至可能嚇死佢喎

一直以為商場唔俾帶寵物

有氣管敏感嘅人一定多過密集恐懼症而嚇死嘅人 呢個類比太為拗而拗
利申 貓撚

啱呀，今朝先見到個大陸婆係商場入面拎住個水樽比佢個仔柯尿! 明明行幾步有廁所都唔去 可能佢地覺得自己唔算係人，所以無資格去人ge廁所。呢d大陸動物都入得商場，貓點解唔得????? 無人係唔對佢地呢d周街柯ge大陸物種敏感啦掛?又唔見d商場立例禁止佢地入?

痴撚線，有用先比出街既
唔怪得你成世要留係屋企喇

岩

商場應該唔畀帶動物

為左滿足寵物主人既虛榮感

典型為滿足虛榮感既 寵物主人
紅字比喻不倫
小朋友有生命會成長有法律地位
但貓只系作為寵物既存在

所以寵物就無權出街? 寵物就應該成世被人養係籠裡面?

好想摸下

搵日都帶屋企兩個主人去又一城行下街先

好想帶隻狗去行商場撘巴士地鐵
點解外國得 香港乜撚都唔得

寵物權益系偽命題
寵物權益其實系寵物主人權益

圖中寵物貓作用好似生勾勾既皮草
但對人有影響系不爭事實
如果只貓自然死亡後
畀主人加工製成貓皮草掛上身反而冇問題（因為由寵物變成死物）

睇到你句嘢真係訓係到都笑翻醒
2:1 使唔使頒個獎俾你

佢咁樣點入鋪頭

隻貓抱住貓奴入去

咩叫生勾勾皮草
你係咪都係件皮草？

商場話明狗唔入得，但無講貓喎

咁事實真係有人會敏感喎

你都憨鳩鳩，依家講緊香港呀，歐洲地方咁撚柒大你攞香港嚟比

我覺得5p賤畜唔算係人 所以你無發言權

d同性戀好撚嘔心，都影響到我
佢地咪出街得唔得